非故意犯規導致受傷過重 比賽結果以賽事終止時 計分領先的選手獲勝

2)如非故意犯規導致受傷過重，並且導致比賽在第4回合後終止，則比賽結果以賽事終止時，計分領先的選手獲勝 (技術性判決)。

日本仔頭頂腫左曹星如隻眼(非故意犯規導致受傷過重) 所以提早完場 計分判左曹星如獲勝

pish

唔好講出黎等班on9炒車咪算

同佢地講都哂氣

唔好推，比個post沉、唔想睇到咁多巴打炒車

班傻鳩會當睇唔到

睇點數都未輪到佢贏啦
尾個兩rd一直捱打同攬人

唔知班連登拳擊大師點睇呢

班傻鳩點會睇到

連登仔咁撚好打 講經咩

推

系 肯定系咁
所以贏得好精神唔屌得

班拳擊大師去左邊

真心頭兩三round都係日本仔好d 之後好多時都死攬對手 有好多下都打手臂無分 但河野有一兩下中正肚同頭 黑撚北京電視

推柒班撚樣撞車

裁判 介唔介意公開佢地分別個點數係幾多好多人都想知

痴線計點數架
理得你黑咩
北京電視機都係計比數

世界色情王落場未

有無得睇返每回合d分

有心要黑既話可以打到其中一邊高分先暫停比賽

on9連登仔淨係識打飛機係到扮打拳專家

連登小學雞好垃圾！比賽規則都未識個個係到扮專家

所以香港仲講咩港獨 成班小朋友盲撐撚